[1Q] 邊隻馬嬲成日拎第一

足金鳩猴 木猴 水猴 火猴 土猴
呢5隻馬嬲 邊隻成日拎第一呢

邊個答蟻多嬲死象係ON9仔

答案係堅尼米拿

答案係 可惜

屌你老母

錯啊

蟻多嬲死像

屌你老母

都係錯啊

曹永廉

2頁比提示

水猴 沖第一？

咩係沖第一

木

沐猴而冠

屌你老母

-完-

足金鳩猴
金=champion